### Сервер для игры "Морской бой"
Запуск: 
---------
-  Необходимо клиноровать репозиторий;
- В терминале перейти в клонированный репозиторий;
- Ввести команду **npm i**;
- Для запуска сервера ввести команду **npm run start**;